# Test de git

Ce fichier est présent pour montrer que j'ai bien appris GIT, et réussi à installer ce fichier sur le serveur GIT distant -> Gitlab.

## Aller juste pour le fun 
Celui ci est pour un nouveau commit$.

# Sommaire
[Installation](install.md) 
